點解做一次captcha驗證要做成十幾個round先得？

好撚煩

驗驗智商

我都想知，有時一次或者完全唔洗

轉network都應該要verify一次（好似係）

做錯？

驗腦吧

十幾次真心on9

有時做一次就得，有時無錯都要做十次八次，唔知個logic係點，有無高人講解下個原理